ff系列-想養狗

有冇佩清想還拖？

我還拖

佩清要成熟啲嘅

點睇#1快過bot

#1點會快唔過bot, ching又柒

吊你逆蛇甘25。。。

漁護署轄下動物管理中心提供的狗隻接種狂犬病疫苗及申領狗隻牌照服務將改於星期二 、四及日上午九時三十分至中午十二時，以及下午二時至四時三十分提供，而所有其他狂犬病防疫注射及發牌站將停止服務，直至另行通知。詳情請瀏覽專頁：。

至於該署轄下的公共設施，包括香港濕地公園、八間郊野公園遊客／教育中心、七間香港地質公園遊客中心及瀕危物種資源中心，將繼續暫停開放。

如有查詢，請致電2708 8885與漁護署聯絡。

完
2020年2月8日（星期六）
香港時間13時20分

@佩雷斯主席

狗養狗？

肉酸狗

佢係狗但唔肉酸

清用呢幅圖係咪有咩內幕可以些牙下